{
	"db": [
		{	
			"id": 1,
			"question": "Он видит эту проблему.",
			"answer": "He sees this problem.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 2,
			"question": "Она понимает это.",
			"answer": "She understands it.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 3,
			"question": "Мне это очень нравится.",
			"answer": "I like it very much.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": "2"
		},
		{	
			"id": 4,
			"question": "Она живет очень далеко.",
			"answer": "She lives very far.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 5,
			"question": "Ей нравится эта игра.",
			"answer": "She likes this game.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 6,
			"question": "Это стоит 20 евро.",
			"answer": "It costs twenty euros.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 7,
			"question": "Она делает ошибки.",
			"answer": "She makes mistakes.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 8,
			"question": "Он часто делает это.",
			"answer": "He often does it.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 9,
			"question": "Он обычно покупает эти билеты.",
			"answer": "He usually buy these tickets.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 10,
			"question": "Я делаю это очень часто.",
			"answer": "I do it very often.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 11,
			"question": "Она там живет.",
			"answer": "She lives there.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 12,
			"question": "Он согласен.",
			"answer": "He agrees.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 13,
			"question": "Это стоит намного меньше.",
			"answer": "It costs much less.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 14,
			"question": "Я согласен с тобой.",
			"answer": "I agree with you.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 15,
			"question": "Он действительно хочет этого.",
			"answer": "He really wants it.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 16,
			"question": "Он часто делает ошибки.",
			"answer": "He often does mistakes.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 17,
			"question": "Она знает это лучше.",
			"answer": "She knows it better.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 18,
			"question": "Он ходит на работу.",
			"answer": "He goes to work.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 19,
			"question": "Я действительно хочу это.",
			"answer": "I really want it.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 20,
			"question": "Я полностью с тобой согласен.",
			"answer": "I absolutely agree with you.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 21,
			"question": "Она хочет это.",
			"answer": "She wants it.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 22,
			"question": "Это стоит меньше.",
			"answer": "It costs less.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 23,
			"question": "Он чувствует себя лучше.",
			"answer": "He feels better.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 24,
			"question": "Он видит эту ошибку.",
			"answer": "He sees this mistake.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 25,
			"question": "Она живет в том месте.",
			"answer": "She lives in that place.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 26,
			"question": "Он живет здесь.",
			"answer": "He lives here.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 27,
			"question": "Он понимает.",
			"answer": "He understands.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 28,
			"question": "Я живу рядом.",
			"answer": "I live near.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 28,
			"question": "Она согласна с этим.",
			"answer": "She agrees with it.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 29,
			"question": "Он живет в том городе.",
			"answer": "He lives in that city.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 30,
			"question": "Она часто покупает эти билеты.",
			"answer": "She often buys these tickets.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 31,
			"question": "Она делает ошибки каждый день.",
			"answer": "She makes mistakes every day.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 32,
			"question": "Это работает очень хорошо.",
			"answer": "It works very well.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 33,
			"question": "Это стоит 10 долларов.",
			"answer": "It costs ten dollars.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 34,
			"question": "Этот карандаш стоит намного больше.",
			"answer": "This pencil costs much more.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 35,
			"question": "Она ходит в школу.",
			"answer": "She goes to school.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 36,
			"question": "Это стоит 50 фунтов.",
			"answer": "It costs fifty pounds.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 37,
			"question": "Я покупаю эти билеты онлайн.",
			"answer": "I buy these tickets online.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 38,
			"question": "Он делает это каждый день.",
			"answer": "He does it every day.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 39,
			"question": "Они работают вместе.",
			"answer": "They work together.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 40,
			"question": "Я вижу эту проблему.",
			"answer": "I see this program.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 41,
			"question": "Он знает английский очень хорошо.",
			"answer": "He knows English very well.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 42,
			"question": "Это стоит больше.",
			"answer": "It costs more.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 43,
			"question": "Я знаю, что это стоит больше.",
			"answer": "I know that it costs more.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 44,
			"question": "Я думаю, он говорит по английски очень хорошо.",
			"answer": "I think he speaks English very well.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 45,
			"question": "Он часто говорит это.",
			"answer": "He often says it.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 46,
			"question": "Я знаю как это работает.",
			"answer": "I know how it works.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 47,
			"question": "Я думаю, это очень хорошо работает.",
			"answer": "I think it works very well.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 48,
			"question": "Он много знает.",
			"answer": "He knows a lot.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 49,
			"question": "Он понимает того человека.",
			"answer": "He understands that person.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 50,
			"question": "Я думаю, он делает это лучше.",
			"answer": "I think he does it better.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 51,
			"question": "Мы часто слышим это по телевизору.",
			"answer": "We often hear it on TV.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 52,
			"question": "Ему это нравится.",
			"answer": "He likes it.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 53,
			"question": "Я вижу, что он чувствует себя намного лучше.",
			"answer": "I see that he feels much better.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 54,
			"question": "Я думаю, что он нас понимает.",
			"answer": "I think that he understands us.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 55,
			"question": "Он часто звонит мне.",
			"answer": "He often calls me.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 56,
			"question": "Он смотрит эти видео.",
			"answer": "He watches these videos.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 57,
			"question": "Он знает так мало.",
			"answer": "He knows so little.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 58,
			"question": "Это помогает мне так сильно.",
			"answer": "It helps me so much.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 59,
			"question": "Это реально помогает мне.",
			"answer": "It really helps me.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 60,
			"question": "Это очень помогает мне.",
			"answer": "It helps me very much. | It helps me a lot.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 61,
			"question": "Ты помогаешь мне так много.",
			"answer": "You help me so much.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 62,
			"question": "Это помогает тебе так сильно.",
			"answer": "It helps you so much.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 63,
			"question": "Я работаю так много.",
			"answer": "I work so much.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 64,
			"question": "Я много работаю.",
			"answer": "I work a lot.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 65,
			"question": "Я много учусь.",
			"answer": "I study a lot.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 66,
			"question": "Я занимаюсь английским так много.",
			"answer": "I learn English so much.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 67,
			"question": "Она работает так много.",
			"answer": ".",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 68,
			"question": "Ты работаешь слишком много.",
			"answer": "You work too much.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 69,
			"question": "Они помогают мне.",
			"answer": "They help me.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 70,
			"question": "Я иногда говорю это.",
			"answer": "I sometimes say it.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 71,
			"question": "Он иногда говорит это.",
			"answer": "He sometimes says it.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 72,
			"question": "Я слышу тебя.",
			"answer": "I hear you.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 73,
			"question": "Я слышу их.",
			"answer": "I hear them.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 74,
			"question": "Она слышит меня.",
			"answer": "She hears me.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 75,
			"question": "Я думаю, что ты делаешь это лучше.",
			"answer": "I think that you do it better.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 76,
			"question": "Я думаю, что он делает это лучше.",
			"answer": "I think that he does it better.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 77,
			"question": "Я знаю, ты делаешь это лучше.",
			"answer": "I know you do it better.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 78,
			"question": "Я понимаю этих людей.",
			"answer": "I understand these people.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 79,
			"question": "Я понимаю тех людей.",
			"answer": "I understand those people.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 80,
			"question": "Он работает слишком мало.",
			"answer": "He works too little.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 81,
			"question": "Она звонит мне иногда.",
			"answer": "She calls me sometimes.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 82,
			"question": "Она звонит ему иногда.",
			"answer": "She calls him sometimes.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 83,
			"question": "Они звонят мне иногда.",
			"answer": "They call me sometimes.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 84,
			"question": "Ты очень помогаешь мне.",
			"answer": "You help me a lot. | You really help me.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 85,
			"question": "Это очень помогает ему.",
			"answer": "It really helps him. | It helps him a lot.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 86,
			"question": "Ему нравится это видео.",
			"answer": "He likes this video.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 87,
			"question": "Я понимаю, почему это происходит.",
			"answer": "I understand why it happens.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 88,
			"question": "Он часто говорит мне эту вещь.",
			"answer": "He often tells me this thing.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 89,
			"question": "Она всегда смотрит телевизор.",
			"answer": "She always watches TV.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 90,
			"question": "Иногда он говорит это.",
			"answer": "Sometimes he says it.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 91,
			"question": "Они часто говорят мне эти вещи.",
			"answer": "They often tell me these things.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 92,
			"question": "Ей нравится это.",
			"answer": "She likes it.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 93,
			"question": "Я вижу, это действительно помогает мне.",
			"answer": "I see it really helps me.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 94,
			"question": "Я думаю, он работает очень хорошо.",
			"answer": "I think he works very well.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 95,
			"question": "Ей нравится эта идея.",
			"answer": "She likes this idea.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 96,
			"question": "Она работает слишком много.",
			"answer": "She works too much.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 97,
			"question": "Она знает много.",
			"answer": "She knows a lot.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 98,
			"question": "Я часто слышу это.",
			"answer": "I often hear it.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 99,
			"question": "Я знаю, что это стоит намного больше.",
			"answer": "I know that it costs much more.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		},
		{	
			"id": 100,
			"question": "Он всегда слушает эту музыку.",
			"answer": "He always listen to this music.",
			"lesson": "2",
			"difficulty": ""
		}
	]
}


